一句講晒！唔滿意連登既人就走啦！

勉強冇幸福
你唔滿意就快d走啦
送佛送到西
Link比埋你地
膠登

高登

唔滿意 就要走
咩logic?

新增香討link

快d走啦

唔滿意你呢？

你走囉

原本屬於連登仔既領地
因為大愛撚，小學雞大量進場
我地唔妥就要退場？

宜家似係樓主唔滿意我地

根據佢個logic,

點解佢仲要回覆我地

而唔係死出呢個post

秒

啲中小學雞走啦

連囝要BAM曬D 中學雞同IVE仔啦
淨係比三大上

baby condom呢

同支那匪賊口吻一樣

垃圾樓主快走啦
扮哂有毒特見解咁，5p字當好funny
睇下d道德post係咪負皮多過正皮再講啦
話人抵死懶清高班人
特別多d中學小學雞以為有ac就好威威返學校哂命咁

我屌你老母呀滿意未呀

連登真係好多支那香港人